有冇巴打記得以前有game ipad做mon iphone做手掣

包括fifa
仲可以一機雙打
而家仲有冇呢啲game